要防止政府大規模捉前線義士

要識閃
政府下次未必留後路驅散示威者
可能將前線勇武一次過包圍晒拉晒所有人
你原位企係度慢慢set路障既時候佢就夠時間諗點樣圍堵
佢都打晒開口牌要消耗你前線既勇武

勇武唔好戀戰

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

612！721！811！你記得嗎？請香港人繼續走下去！

27/8(二) 動物界集會/遊行 轉場8.31民陣大遊行

28/8(三) 圍堵國泰城 聲援航空界
【圍堵國泰最新消息】職工盟申請的週三國泰城集會，遭到警方發出反對通知書，現已申請上訴，已要求遊行上訴委員會盡快展開聆訊，有進一步消息將立即向大家公布。
留意活動詳情請去 主辦單位 - 職公盟 Facebook :

28/8 (三) 晚上八時 反送中 #metoo 集會
留意活動詳情請去 Telegram Group :

【置頂】828 metoo集會

Dress code (#Metoo 集會 ) 我地要做真正港女，保護香港！

29/8 (四) 港九新界遍地開花放映會最新時間表
留意活動詳情請去 :
《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》遍地開花放映會

Winter on fire《凜冬烈火：烏克蘭自由之戰》
是一部2015年的紀錄片，由葉夫根尼·艾菲尼夫斯基執導，紀錄了烏克蘭在2013年至2014年冬季爆發的親歐盟示威運動，這部紀錄片由烏克蘭、美國和英國聯合製作。本片於2015年10月9日在Netflix上釋出，在此之前曾數次參加電影節的展映。

Winter on fire Trailer :

31/8 (六) 下午三點 民陣「人大831落閘五周年」遊行
留意活動詳情請去 主辦單位 - 民間人權陣線 Civil Human Rights Front Facebook :

1/9 (日) 下午一點 「和你飛」2.0「和你塞」，揸緊春袋
留意活動詳情請去Telegram Group :
901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

2/9 (一) 全港三罷
留意活動詳情暫時可搜尋Facebook : 902 全民大罷工

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 中大百萬大道(大專X中學生)罷課集會
包括 港大、中大、科大、城大、理大、浸大、嶺大、教大、樹仁及恒大共10間大專院校學生會
留意活動詳情請去 各大專院校Facebook

2/9 (一) 下午三點半 學界發動為期兩周「罷課不罷學」行動 愛丁堡廣場(中學生)罷課集會
留意活動詳情請去 香港眾志Facebook :

暫定九月機場月之前時間表

Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

Five Demands NO One Less!

越黎越捉得多一定要打游擊，唔可以再有義士畀狗捉

一定要保住個人

十一同佢晒冷

小心

或者轉方式同佢玩
機場係其一

好多次都係大家早早約好左邊區開戰
班狗實係部署好等我地 加埋狗鐵助攻
再係一星期前約好＞set場＞防守＞走唔到
咁既模式實收皮

簡單d講
1. 唔約去大型活動個區做衝衝子
2. 唔好咁早約定咩日子咩時間
3. hit and run

狗鐵話會隨時停車
但諗下都知道佢起碼用一至兩個鐘先會協調到
狗隊可能會應變得快少少 但其實都一樣要時間過黎協調

理想情況就係:
前線巴打以小隊形式打完遊擊走
班狗黎到撲空
街坊出黎屌鳩班狗
前線巴係另一地區又出現 或者散水令班狗防足成晚